其實警察都係打份工

只要集體罷工
予頭指向政府
你地聽日就唔洗ot
又唔洗驚比人咬斷手指
完事後被追究既機會亦都好細
因為新一任政府第一件事一定係大事化小

大事化小?新一任政府一定會係清算警隊拎光環,愚民幾年繼續統治